GRAD DIN 矮壯男點著好

164CM ... 38吋腰

好難買到西裝

Ching我同你身型差唔多，請問咁著ok嗎

仲狙擊緊

nmd

吾明

38寸腰都叫壯
肥就肥啦

度身訂造

38吋 壯你老味呀

乜蓋清你咁肥

我只係比較大隻

第幾年grad din

我30腰都覺得自己肥，你38壯條毛

矮就唔好搞咁多野喇 摺埋一邊算喇

其實呢D打扮為左咩..
整到73身咁...

唔整高條腰線, 反而整到咁落
駁咩

一條褲貴過你全身+電話